有無發覺示威日子以外都成日聽到直升機聲？

示威日子有直升機已經唔奇
但呢排平日都成日聽到直升機 D聲 我住九龍果面今朝6點已經聽到到我8點起身好似仲未走
搞乜野事

佢地大把錢駛，得閒咪開黎玩下羅

THIS IS TRUE